The Beach Boys – Wouldn’t It Be Nice

I am bitch boy

Wen so cool

I am good boy

I like bad boy

要成隻Pet Sounds一齊聽先得
次次聽到Caroline No都好sad
男仔係咪臥軌自殺了？

上野樹里
(有冇人知我講緊乜)

以前嗰個年代
有少少錯都要重頭錄過
所有音樂人都好認真
唔似而家啲歌咁求其

專業

而家啲歌都係用軟件剪接出嚟
仲要開autotune
有時真係覺得寧願聽初音好過
btw, 想聽返當年錄wouldn't it be nice
嘅過程同純音樂/和唱版本
可以search The Pet Sounds Sessions
呢首歌純音樂版另有一番風味

以前啲人清唱都好好聽
已經好有感情

聲音本來就係樂器嘅一種
係冇伴奏嘅情況下
自然會投入多啲感情去演繹